有冇人係呢種人?

喺大家眼中，都覺得你係一個好人，因為你唔會拒絕，甚至會主動幫人。
但係，平時就無乜人會記起自己，交到心的可能好少，甚至一個都無。

我

fb有四百幾個"朋友"，但係一個傾到心事的都無

大把啦應該

生日永遠得我俾surprise人
無人會care我生日

因為呢種並唔係一種收歡迎嘅性格
睇開啲

幫得耐左 佢地會覺得係應份 次次心入面都會諗 幫撚埋呢次唔幫喇 但係下次都係會心軟去幫佢地